係連登，有幾多工種係一講出嚟大家都滿意？

講緊入場門檻係正常人做果啲

做老師就教畜
做健身就健身狗
做保險就保險狗
做地產就AA狗
做IT就IT狗
揸的士就的士狗
做金融就倫敦金
做兒子又冇父幹
做文職就低人工
升咗職就變老屎忽
做保安就冇大志
做design 就慘過食屎
做ig shop 就呃人/淘寶貨
做生意做大咗就壟斷
做海關、入境就變傀儡
做公仔店就呃水魚
做會計、工程、飲食就太辛苦/長工時，連登仔嘆慣唔考慮

人工低就俾人睇死
人工高就話唔值

究竟有咩工可以做啊

香港警察

兒子

香港仲有咩？

國安

上邊講左，冇父幹

醫生

搬運跟車

門檻正常人入到喎

入餐具師

全職連登師

汽水機售票機入面D人

連登仔目標：懲教工業

全職炒tsla
arkk

一樣有人話唔值，醫療霸權

ok好搵

冬暖夏涼

放銀行假

不過翻shift

連仔

見hmd d女 警巴，醫生，教師.

護士囉

找紀巴

我都係返呢行，我果部機返朝9晚5就得，其他時間部機自己賣

護士喺度俾人鬧到狗咁

咁係你做唔到啫 唔代表大家唔滿意

首相
總理
總統
國家主席
國王
行政長官
總書記
委員長

想做，邊度見工

個個兒登仔都符合基本條件

消防

文員仔屌損罅位

麵包師?

係咪G記
做過啦，得個8000個月
仲要冇花紅
一個星期得一支quota
每日要自己帶水on99
9也不屌

地盤佬、菲傭、唔賺錢嘅黃店老闆

我入行都係搵蛇頭

公屋白卡綜援師

Av女優

請唔請有鳩女優？

返維記

偽娘重好搵

G

請
不過女優嘅角色係俾人屌
而且這項活動將帶黎轉基風險
請問樓豬是否清楚明白

清楚明白。
香港邊度可以見工？

c hing hall ball

油麻地廟街777號

Ibank

地盤呢？

基佬

坤人買巨鯨冇良心

有中國香港警察，無正常警察